有無人試過比大波妹踢中春袋？

然後仲要比佢恥笑，果種羞辱感真係好難忘

利申：比條女踢過踩過無數次

成個過程關大波咩事

視覺效果更佳

m

我係

確認佢係女人 ？

唔明